古天樂 除左 李澤楷 外點解可以咁少緋聞？

向華強會唔會有緋聞?
同理。

新聞未岀個老總都閘尻你啦

點解成日可以講到佢咁把炮 又無實證
好似變左 都市傳說 網路傳說咁

李檡楷唔把炮？你敢報？